iPhone 呢個問題係咪一直未解決？

我有部舊iPhone, 冇登入apple id/iCloud, 但係我如果喺某啲app做一啲變動/setting, 新iPhone 對應嘅app都有相同嘅改變 究竟點解咁㗎，舊電話我明明冇login apple id, 但某啲app嘅資料居然會同步左？

試下你用Find my iPhone 移除舊電話

開左find my iPhone 搵唔到部舊iPhone 個位置....

你個app有account? 定offline app

CS高手 Log唔login都用到，我兩部電話都冇登入個app

咁講緊邊個app....!?
#舊機有連wifi ?